有無人追開粉雄救兵QUEER EYE

岩岩出左S5
FAB 5真係好正
但個人覺得最有料係Bobby 同 Karamo
2個D TASK好多時都做得好好
ANTONI 無得試食唔知好唔好食
反而TAN同JONATHAN 有時會FAIL FAIL地
TAN還好
JONATHAN剪功好似真係好一般
但係5個主持呢個節目係一流 (反正主要唔係想改變參加者個樣)
每次睇完都覺得好有衝勁

最正覺得係日本無性夫婦果集
真係睇到喊

任務完成，鄭裕玲 !

咩料

那裡下載

比較鍾意舊版
netflix 太過心靈雞湯

有睇Tan 個時裝節目 佢taste認真麻麻 好在性格唔錯

Jonathan好搞笑 antoni係sell靚仔
不過覺得舊版好笑d

Tan我一直都無太大意見
但今季李醫生套衫我真係呆撚咗
新版真係偏好心靈雞湯feel
低落嗰陣睇都幾啱
但bobby真係無得輸
唔知搵佢幫手design屋企要幾錢

Bobby 最少出場但次次做最多野
其他基本上好快手搞掂

果陣左膠未咁盛行
唔洗咩都sell大愛

時裝髮型嘢好主觀

Antoni 本身想做演員 要搵食先做埋煮飯

我都覺得舊版好睇d, 唔知邊度有得睇返

舊版mean d 同無咁左膠
新版係愈黎愈左膠
今集去到個環保妹到我頂唔順skip 左

舊版一直都覺得jj 個位置好癈，但今季karamo 做得好好

我發現Bobby 好鐘意用蠟燭去裝飾
可能咁樣影出黎會靚d 掛

最鐘意就係Karamo
聽講就算拍攝完左，佢都會同D人keep聯絡
佢話掘左對方暗黑面出黎，然後拍完就走左去係好唔負責任

其實個環保妹根本就冇問題
年輕而且屋企又冇負擔
佢全力為自己嘅理念做野係好正常
係唔知點解個個都話佢太緊張，要放鬆d
我覺得似係fulfill 緊佢老母嘅期望多D

呢啲人根本無需要改造

之前好鍾意
但係而家見到歐美啲左膠咁嘅表現覺得要唞唞先可以繼續睇

日本天使般的中年看護 自己睡地板房間留給病人！朋友看不過眼 請來神奇五人組幫他重拾人生！｜酷男的異想世界/粉雄救兵 日本篇 第一集｜

舊版正好多

下一集個DJ佬更加無問題
我屌你做DJ佬後生屌女中年老母叫佢搵老婆就好似好撚慘咁覺得自己好似家庭毒撚咁
有時間去做gym去曬黑無時間好好咁做其他事，咁都要幫

嬲撚到唔撚再睇，越來越on9